都市傳說，1180ti是1080ti 3倍效能

GTX 1180 T規格上絕對可以稱得上怪獸，相比GV100的GPU CUDA核心數翻了一倍，而GPU頻率提升70%，從CUBE規模看，基本相當於 GTX Titan V cards 組建的SLI.， 120Hz 4K 遊戲不在話下，甚至8k遊戲也能輕鬆應對。

原文網址：

又loop 愚人節料

咪咁戇鳩好嗎？

都講明都市傳說
不過老黃話過下一代可以做到單卡穩4k 60fps
係當佢應該有6成功效就差不多

我1070已經可以單卡4k ultra 200fps (l4d2)

]我1070已經可以單卡4k ultra 1000fps (tetris)

我隻FPS GAME喎

你講緊鬥陣定cs go……
老黃講緊E3 大作……

starfield 得條乜內容都冇嘅片都test到

咁AMD呢

kknews = Content Farm

Valve 大作 曾在電玩E3展亮相

我1080ti已經可以單卡 2000fps(freestyle2)

我1080ti已經可以單卡 20000fps(接龍)

個接龍流暢到咁 玩一次射左幾多次米青

2萬fps 玩接龍，笑死

單晶片10752 CUDA再過五年可能會有既

End game d牌飛走個下 好順

NV大神